你班死毒撚連登仔同我死入黎!!!

你班死毒撚連登仔有時間就去跟龍生做吓義工幫吓人啦,日日坐係部電腦面前打飛機過一世有意思咩?唉~其實你地真係好撚悲哀,真係希望政府快d落實網絡23條,徹底剷除連登呢個討論區!

..

坐監未

立左23條你仲有得9up?

你之前屌柒支共，日日法輪教萬歲既片仲喺youtube，有廿三條兼有得追溯既第一個拉你

劉駿軒猥褻兒童罪一審刑事判決書

公訴機關深圳市福田區人民檢察院。

被告人劉某某，男，1996年4月15日出生，香港籍居民，漢族，高中文化，無固定職業，住香港元朗天水。因涉嫌犯強制猥褻、猥褻兒童罪，於2016年3月28日被深圳市公安局福田分局刑事拘留，同年5月4日被逮捕。

辯護人田雪蓮，廣東誠公律師事務所律師。

深圳市福田區人民檢察院以深福檢刑訴（2016）1424號起訴書指控被告人劉某某犯強制猥褻罪、猥褻兒童罪，於2016年7月7日向本院提起公訴。本院依法適用普通程序，組成合議庭，於2016年9月26日不公開開庭審理了本案，深圳市福田區人民檢察院指派檢察員李然出庭支持公訴，被告人劉某某及其辯護人田雪蓮均到庭參加訴訟。現已審理終結。

深圳市福田區人民檢察院指控：2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某朴倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

公訴機關認為，被告人劉某某的行為已構成強制猥褻罪、猥褻兒童罪，應依法追究刑事責任，並訴請本院依法判處。

被告人劉某某對公訴機關的指控無異議，並當庭表示認罪、悔罪。辯護人認為，1、被告人幼年時曾有接受精神治療的經歷，成年後控制能力較弱；2、被告人只是出於捉弄等心態，並未對被害人進行實際的傷害；3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯；4、被告人認罪態度好，如實供述自己的罪行；5、被告人沒有犯罪前科，系初犯；5、被告人具有強烈的悔罪態度。

經審理查明，2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某在本市福田區尾隨未成年女學生、女童並伺機進行猥褻，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在本市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到本市福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某朴倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到本市福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

以上事實，有公訴機關提交並經庭審示證、質證的如下證據證實：1.書證：被告人劉某某的身份材料，到案經過，情況說明等：2.被害人陳述：被害人陳某、鄭某、郭某的陳述；3.被告人的供述與辯解：被告人劉某某的供述與辯解；4.鑑定意見：傷情鑑定報告；5.勘驗、檢查、辨認、偵查實驗等筆錄：現場勘查筆錄、現場圖及照片，辨認筆錄；6.視聽資料：涉案現場監控錄像及截圖。以上證據，確實、充分，足以證實，本院予以確認。

本院認為，被告人劉某某無視國家法律，以暴力、脅迫方法強制猥褻他人，其行為已構成強制猥褻罪；同時，被告人劉俊軒猥褻兒童，其行為亦構成猥褻兒童罪，應依法數罪併罰。公訴機關指控的罪名成立。在強制猥褻罪中，被告人劉俊軒針對未成年女學生實施犯罪，量刑時可酌情從重處罰。被告人劉某某歸案後能如實供述所犯罪行，認罪態度較好，且具有悔罪表現，依法可從輕處罰。辯護人的相關辯護意見，本院予以酌情采納。依照《中華人民共和國刑法》第二百三十七條第一款、第三款、第六十九條、第六十七條第三款之規定，判決如下：

被告人劉某某犯強制猥褻罪，判處有期徒刑一年六個月；犯猥褻兒童罪，判處有期徒刑一年六個月。決定執行有期徒刑二年六個月。

(刑期從判決執行之日起計算。判決執行以前先行羈押的，羈押一日折抵刑期一日，即自2016年3月28日起至2018年9月27日止。)

如不服本判決，可在接到判決書的第二日起十日內，通過本院或者直接向深圳市中級人民法院提出上訴。書面上訴的，應當提交上訴狀正本一份，副本二份。

條死罪犯，等比天收啦

馬車 下世小心啲

我有你屌共產黨嗰啲片， 到時落實咗第一時間share出去